{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해오션라운지펜션"
    },
    "text": "タレンイ村や南海ドイツ村など、さまざまな観光地が周辺にあります。 このペンションは入室時間が5時からで、退室は12時以降です。 オーシャンビューで麗水の夜の海の光を鑑賞することができます。 Wi-Fiも提供しており、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはございません。 駐車場と無料消火器、煙感知器が備えられています。 バーベキューは炭とグリルを提供し、屋外テラスで利用でき、雨の日にも利用できます。 最大人数超過と未成年者の利用は不可能であり、ペットの出入りは禁止となり、画像は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは分別して捨てなければならず、情報は変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "このペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室の時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションからはオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このペンションからは麗水の夜の海の光を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはございません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。炭とグリルを提供しており、屋外テラスで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えての利用や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えての利用や未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損に対しての責任はありますか？",
            "answer": "はい、利用者に施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、料金は繁忙期によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 431
    }
}